歡樂今宵 虛無飄渺 再沒餘地 繼續纏繞

談情一世 發現
願望極渺小
留下一點 距離
回味猶自心跳
歡樂今宵 虛無飄渺
那樣動搖 不如罷了

你好 🤠🤠

從夢裡到伊甸 來到我枕邊 夢與真之間就只差一寸

佢最後死左未🤑

＠包皮BABY(皮皮)

情愫與相思 如最愛的書 未了那一章 沒翻開的勇氣

豬蛇

留意到豬蛇叫多咗春

主要係想支持古蛇

唔死返高登？

傷追人

故事何樣美 終極是分離 不敢好奇 沾污結尾

你去邊我去邊

作得幾好

不要做別人的影子，沒有光的時候就沒有你，做返你自己吧

你夠彊割落去先好貼張圖啦

多謝

巨基

古蛇我細細個就聽你Ｄ歌

我都係細細個就唱歌俾你聽

買黃牛啦牙豬

會員 2&b?

我唔會支持不法份子！！